新紮師兄2017- 公開試成績不佳立刻投考警隊

張同學指做警察是小時候心願，若公開試成績不佳便會立刻投考警隊。

十七歲的張同學穿着西裝到職業博覽，他正準備應付公開試，坦言若成績不佳便會立刻投考警隊，更指做警察是小時候心願，希望能夠「圓夢」。

戴眼鏡都得？

肥仔都得

考唔學先做警犬 仲要話係自細夢想

黃子華：個樣唔似bo

尋日睇過大把蝻亞人圍住嗰差仔警犬 想實踐抱負

乜撚野小時候心願呀
讀書唔成，又要9hea又要高人工既咪警犬囉
試下警犬人工得返12k
又有冇咁多人真係小時候心願